雙子座巴絲入嚟吹吓水(14)回來吧

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你

by 某巴打

－－－－－
舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(13)表妹失蹤

光復香港 時代革命
香港人 加油

lm

樓主返嚟啦

冇留意到原來我又搶咗1001

我係雙子女
成日俾條仔話我對住佢就串串貢
對住其他人就好撚好脾氣
又話我明明好厚面皮 但出去問人攞包茄汁就淆晒底

見到人地做緊野又唔意思去阻人地

咁多雙子座？？

唔好意思 阻一阻你

唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

因為我講得太直接
同埋有陣時我知道啲嘢佢又要重複再講
我咪講我知㗎啦我明㗎啦唔使再講㗎啦

同佢講過啦
佢話呢個係藉口
真正鍾意一個人係會對佢好
唔會言語上攻擊佢令到佢唔開心

所以有陣時都唔想再解釋
佢中意點諗咪點囉

Hi

呢幾日有無派糖

無但終於識到下人

快啲去識人啦 識完就認得

識到朋友仔未

識到幾個男女嘅都唔知算唔算識到

開吓wts群就更好

再唔識就識唔到架啦

我都係真人完全唔識r人 反而係網路好少少

我對人係越熟越串

盡咗力條女一邊望住我一邊訓覺

我唔會

好憎自己係雙子 成日唔知自己想點

我坐咗係條女隔離 俾個fd拉走咗

雙子通病

好過無啦巴打

有得食好過冇得食咁嘛
不了

本身有目標？

雙子表示多數沉天秤

有冇咁差呀

咦，我沉好多種，但雙魚係世仇，永世都唔會夾

雙魚我就還好之前都有曖昧過
但天蠍真係不了

同佢地溝通唔到

輕輕的上水

Sor點識架？真係無機會咩

有曖昧加油啦

唔好咁灰 不過上網識又真係

唔識

其實好多人都係咁 唔好成日匿起網絡世界
出嚟識異性對方會好冇癮

真正嘅mean係對住唔識嘅人你都可以串佢

對住唔熟既人我野都唔係好敢講

我身邊無異性

不過同fd唔會既 會成日約出黎9行吹水

就係好多人都係咁
到你真係對某個人有興趣嘅時候
你就會唔識得點同佢講野 然後做埋啲戇鳩野

正常都會想有人陪自己過

我未遇到個咁既人

唔會嘅難得有人約喎

俾啲鼓勵

我都係
未睇得透啲人講嘢驚得罪佢哋

邊個係P0吧？

捕捉返菇仔開咗學成個星期都係未有勇氣請同學食糖

唔知自己想點係雙子嘅…特點

Hi 樓豬有同女仔講野已經覺得自己好叻

雙子男朋友因爲一d事嬲左我一個晚上 點先可以氹番佢

叻仔所以大學生活其實係咪都無想像中咁可怕呢

你問返佢

佢唔覆我。。。

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

但條女唔多理我

因咩嬲啊

唔洗太在乎嘅

驚自己講錯野

係囉可能怕陌生啫

事完 琴日晚上要同屋企人食中秋飯 晏晝同佢行完街我以為佢會送到我去食飯地方嘅地鐵站 但佢食左藥眼訓 想翻屋企 之後我就叫佢送到我去食飯嗰度 但係唔使出閘 之後佢就發曬脾氣唔理我 但係佢嬲爆爆咁樣送我走 之後WhatsApp就好少覆我 話佢仲嬲緊我 話我自私 唔諗佢 之後佢就無再覆我瞓覺淨係同左我講訓

其實都係晒多佢少少時間啫使唔使咁，但一來一回都有8,9個站

[member]對阿 傾傾下就話好想食糖水阿 不如依家囉
邊有人提早約
賞月戈d就話je要提早講je[/member］

有時可能係人地問題 有時都可能係自己問題
呢個真係要睇實際情況係點
如果覺得自己冇乜點講錯嘢嘅咪唔好理囉

自己諗深翻一塵自己都有唔啱 病咗應該要佢返屋企 但我就想佢送我 已經認晒低位但係佢都唔理我

好驚佢會唔理我

一年多d ，以前氹佢嘅方法而家已經唔work
所以我唔知點做

唔會嘅 隔多陣就會揾返你

但以佢性格 聽日都肯定未嬲完我

雙子係咁 一啲小事可以嬲好耐 一過咗就好似冇發生過咁變返正常

我想問，你哋對住鐘意/勁有好感嘅人，會唔會淆底唔知講咩好、避開佢？

我對住阿豬阿狗都可以9up一餐，但對住佢就咩都講唔出口，行過見到直頭即刻避開扮見唔到，好想打我自己

一時時 但有時會突然間有股勇氣開口

係啊 我以前都係咁㗎

咁夜啊
仲要樓上咁多人呢個鐘數覆

@三巴

佢應該係嬲你病到好辛苦都仲要佢送你
你keep住氹佢應該ok嘅 話你下次唔會咁做就得㗎啦
最怕就係你氹氹吓嫌麻煩唔氹 咁就仆街

早抖

咁依家呢

可能會扮鎮定同佢吹幾句 廢事顯得太awk

Good night

今日撞到佢明明勁開心，但又扮晒見唔到行去另一邊，然後自己好少女懷春咁笑，我真係好變態

同佢d groupmate傾傾下計，見到佢行埋嚟，我即刻扮去廁所走開其實佢會唔會以為我好憎佢㗎？

何君堯比人串到口啞啞

成撚日架啦 快啲一家團取聚添呀

我試過同佢前groupmate坦白，諗住借佢把口幫我放風收料，點知條友同我講佢哋零交流關係麻麻

第一段我明

但係第二段我覺得你浪費左一個機會
難得佢行埋來
一班人一齊傾計無咁awk a ma
傾傾下可以熟少少
咁下次單獨見到就自然可以微笑點頭打個招呼
下次有咁ge機會唔好走左去啦知ma

加油

啊啊啊啊

我都覺好浪費個一下真係好反射性動作咁彈開咗
不過無機會喇，考埋最後一個試就見唔到lu

我嚟呻下㗎咋

hello 無事啊嘛？

下一個會更好

係喎你喺嗰邊
早唞了

放係頸下都唔會痺

早抖了

摸住瞓都好正

多謝
喺遇到下一個之前，我諗我會繼續將佢放喺我個心入面

邊撚個話雙子花心㗎，雙子不知幾專一

雙子真係中意左就好專一ga la
1 d都唔花心

遇到真正中意嘅就會勁專一

啲死黑警
又唔讀書~~~

I

時候唔早 大家都早點睡吧

一起身近1001？

1000